[{"question": "https://www.zhihu.com/question/39974807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39974807/answer/154256490", "content": "\n\u95f9\u707e\u8352\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u548c\u73c5\u5728\u7ed9\u707e\u6c11\u7684\u7c73\u6c64\u91cc\u6492\u4e86\u4e00\u628a\u6c99\u5b50\uff0c \u8fd9\u5176\u4e2d\u5305\u542b\u7740\u4ec0\u4e48\u7ecf\u6d4e\u5b66\u539f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57022565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57022565/answer/154205399", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u533b\u7597\u5230\u5e95\u8d35\u4e0d\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57657529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57657529/answer/154581786", "content": "\n\u4e8e\u6b22\u6848\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u4e0b\u4e00\u4e2a\u8206\u8bba\u5e72\u9884\u53f8\u6cd5\u5224\u51b3\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57557739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57557739/answer/154067677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u9ad8\u5229\u8d37\u9ed1\u793e\u4f1a\u4eba\u5458\u5f53\u513f\u5b50\u9762\u51cc\u8fb1\u5176\u6bcd\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u4eba\u88ab\u513f\u5b50\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48235674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48235674/answer/154441859", "content": "\n\u56de\u56fd\u540e\uff0c\u548c\u7236\u4eb2\u8bf4\u8bdd\u5e26\u82f1\u8bed\uff0c\u4ed6\u89c9\u5f97\u6211\u4e0d\u5c0a\u91cd\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38972526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38972526/answer/79057206", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u7f8e\u56fd\u5c0f\u8d39\u6587\u5316\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51865848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51865848/answer/154443859", "content": "\n\u548c\u5e73\u6709\u591a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/154301982", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57701573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57701573/answer/154298494", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u56fd\u5df4\u9ece2017\u5e743\u670826\u65e5\u8b66\u5bdf\u6253\u6b7b\u4e00\u540d\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45927017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45927017/answer/144782446", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u8111\u4e3b\u8981\u5229\u7528\u8461\u8404\u7cd6\u4f9b\u80fd\uff0c\u800c\u5fc3\u808c 60%-70% \u4f9b\u80fd\u90fd\u6765\u81ea\u8102\u80aa\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/154176251", "content": "\n\u88ab\u8001\u677f\u6f5c\u89c4\u5219\u4e86\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34979179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34979179/answer/154274655", "content": "\n\u91ce\u7403\u573a\u4e0a\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u88c5\u903c\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57806836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57806836/answer/154519488", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7ae5\u5e97\u5185\u5954\u8dd1\u5728\u996d\u5e97\u62d0\u89d2\u5904\u4e0e\u5e97\u5458\u7aef\u7684\u70e4\u9c7c\u9505\u76f8\u649e\uff0c\u5bb6\u957f\u7d22\u8d5439\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57574786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57574786/answer/154461523", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u89c9\u5f97\u97e9\u56fd\u6574\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u5f62\u8c61\u5f88\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57848138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57848138/answer/154529480", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u5426\u65e9\u665a\u4f1a\u628a\u5370\u5ea6\u5f7b\u5e95\u63cd\u4e00\u987f\uff0c\u8ba9\u5370\u5ea6\u670d\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29109073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29109073/answer/154459466", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u7f8e\u8c8c\u7684\u7a77\u4eba\u5bb6\u5973\u5b69\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57674936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57674936/answer/154049230", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u78ca\u8bf4\u300c\u8d5a\u94b1\u53ea\u662f\u987a\u4fbf\u7684\u4e8b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29910774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29910774/answer/153693843", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48235674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48235674/answer/154497213", "content": "\n\u56de\u56fd\u540e\uff0c\u548c\u7236\u4eb2\u8bf4\u8bdd\u5e26\u82f1\u8bed\uff0c\u4ed6\u89c9\u5f97\u6211\u4e0d\u5c0a\u91cd\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20055211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20055211/answer/154537271", "content": "\n\u9e21\u8089\u600e\u4e48\u505a\u624d\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20816179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20816179/answer/19166642", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u624d\u8981\u6253\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57616641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57616641/answer/153911453", "content": "\n\u8fb1\u6bcd\u6848\u5927\u4f17\u4e3a\u4f55\u8206\u8bba\u4e00\u8fb9\u5012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57722685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57722685/answer/154444895", "content": "\n\u5728\u5b66\u6821\u7a7f JK \u5236\u670d\u5374\u88ab\u4eba\u8bf4\u9a9a\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57657529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57657529/answer/154675289", "content": "\n\u4e8e\u6b22\u6848\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u4e0b\u4e00\u4e2a\u8206\u8bba\u5e72\u9884\u53f8\u6cd5\u5224\u51b3\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57814976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57814976/answer/154396237", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u52a8\u8f66\u6324\u6b7b\u8005\u7684\u59b9\u59b9\u7684\u5fae\u535a\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48235674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48235674/answer/154485155", "content": "\n\u56de\u56fd\u540e\uff0c\u548c\u7236\u4eb2\u8bf4\u8bdd\u5e26\u82f1\u8bed\uff0c\u4ed6\u89c9\u5f97\u6211\u4e0d\u5c0a\u91cd\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57757670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57757670/answer/154672734", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u63a7\u5236\u5317\u4eac\u4e0a\u6d77\u7684\u4eba\u53e3\uff0c\u660e\u660e\u8fd8\u6709\u5f88\u591a\u571f\u5730\u53ef\u4ee5\u7528\u4e8e\u5efa\u4f4f\u5b85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/154397414", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f/\u6f14\u5458\u8ba9\u60a8\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54207485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54207485/answer/139599199", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5a5a\u72ec\u8eab\u7684\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20613557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20613557/answer/154140593", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u963b\u788d\u4e86\u5f53\u524d\u7684\u4e2d\u56fd\u6210\u4e3a\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u5927\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54207485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54207485/answer/154303611", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5a5a\u72ec\u8eab\u7684\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57706050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57706050/answer/154181986", "content": "\n\u65f6\u81f3\u4eca\u65e5\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u56fd\u529b\u7a76\u7adf\u5f3a\u4e8e\u65e5\u672c\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/154329357", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f/\u6f14\u5458\u8ba9\u60a8\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35945159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35945159/answer/154576366", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u4e3a\u4e86\u56de\u7b54\u95ee\u9898\u7f16\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57843535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57843535/answer/154608710", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u662f\u611a\u4eba\u8282\u6076\u641e\u7684\u771f\u5b9e\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57602933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57602933/answer/154090090", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u6f14\u5458\uff0c\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e00\u6b21\u8868\u6f14\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22336754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22336754/answer/29202146", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u63cf\u5199\u4e0a\u6d41\u793e\u4f1a\uff0c\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u5c31\u662f\u6587\u5b66\u540d\u8457\uff0c\u300a\u5c0f\u65f6\u4ee3\u300b\u5219\u88ab\u8ba4\u5b9a\u4e3a\u62dc\u91d1\u4e3b\u4e49\u7684\u5ba3\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29728233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29728233/answer/45791043", "content": "\n\u5728\u53e4\u4ee3\u504f\u8fdc\u5c71\u533a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u7684\u4eba\u8fde\u7687\u5e1d\u6362\u4e86\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/61555210", "content": "\n\u88ab\u8001\u677f\u6f5c\u89c4\u5219\u4e86\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28742239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28742239/answer/154111773", "content": "\n\u6c11\u56fd\u662f\u5426\u503c\u5f97\u6000\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35495488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35495488/answer/154308546", "content": "\n\u6559\u79d1\u4e66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57752887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57752887/answer/154201670", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4e00\u5b9a\u8981\u5973\u4eba\u751f\u5b69\u5b50\u505a\u5bb6\u5ead\u4e3b\u5987\u7684\u7537\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u7684\u4e8b\u4e1a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57588809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57588809/answer/154237843", "content": "\n\u82cf\u94f6\u971e\u6bcd\u5b50\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u8fc7\u9519\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35044016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35044016/answer/60952451", "content": "\n\u8fa9\u8bba\u4e2d\uff0c\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6253\u8138\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56182051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56182051/answer/148830125", "content": "\n\u8001\u5a46\u8bf7\u5065\u8eab\u79c1\u4eba\u6559\u7ec3\uff0c\u575a\u6301\u8981\u8bf7\u5f02\u6027\u3002\u6211\u65e0\u6cd5\u63a5\u53d7\uff0c\u8bf7\u63d0\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57727433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57727433/answer/154072775", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7070\u4ea7\u662f\u5728\u95f7\u58f0\u53d1\u5927\u8d22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/154075801", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50398546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50398546/answer/154274891", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u623f\u4ef7\u4f1a\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u800c\u4e0b\u8dcc\uff0c\u600e\u4e48\u8ba9\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u4e0b\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57006572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57006572/answer/154183429", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u53cb\u8bb0\u91cc\u79df\u7740\u623f\u5b50\u7ed3\u5a5a\u518d\u6b63\u5e38\u4e0d\u8fc7\uff0c\u5728\u56fd\u5185\u5374\u4e0d\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22207196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22207196/answer/36660252", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u751f\u6d3b\u6709\u4ec0\u4e48\u70e6\u607c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29554817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29554817/answer/45166544", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e0d\u542c\u529d\uff0c\u975e\u8981\u5403\u4e86\u4e8f\u624d\u4f1a\u5f97\u5230\u6559\u8bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46101632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46101632/answer/152752855", "content": "\n\u7a81\u7136\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u60f3\u505a\u4e86\u4e0d\u60f3\u5b66\u4e60\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57723004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57723004/answer/154202031", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e1c\u897f\u4e0d\u80fd\u8d85\u524d\u9020\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57655124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57655124/answer/154237997", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u4e0a\u4efb\u4e4b\u540e\u5230 2017 \u5e74 3 \u6708 26 \u65e5\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57731043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57731043/answer/154300432", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u7f51\u53cb\u63d0\u5230\u7684\u8054\u519b\u5bf9\u9646\u4f5c\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23645613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23645613/answer/154351334", "content": "\n\u5929\u6d25\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u4e13\u4e1a\u7684\u597d\u5403\u7684\u897f\u9910\u9910\u5385\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57820506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57820506/answer/154479826", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u8425\u5e02\u80dc\u5229\u4e00\u4e2d\u526f\u6821\u957f\u56e0\u5973\u751f\u5934\u53d1\u8fc7\u957f\u65a5\u8d23\u5176\u201c\u601d\u60f3\u80ae\u810f\u4e0d\u77e5\u5ec9\u803b\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20018188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20018188/answer/154375573", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u7c7b\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57814976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57814976/answer/154493274", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u52a8\u8f66\u6324\u6b7b\u8005\u7684\u59b9\u59b9\u7684\u5fae\u535a\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28780971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28780971/answer/154261392", "content": "\n\u9f99\u548c\u51e4\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u4e00\u8d77\u88ab\u63d0\u5230\uff0c\u9f99\u6027\u597d\u6deb\uff0c\u751f\u6709\u4e5d\u5b50\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u548c\u51e4\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57757670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57757670/answer/154390066", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u63a7\u5236\u5317\u4eac\u4e0a\u6d77\u7684\u4eba\u53e3\uff0c\u660e\u660e\u8fd8\u6709\u5f88\u591a\u571f\u5730\u53ef\u4ee5\u7528\u4e8e\u5efa\u4f4f\u5b85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38972526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38972526/answer/79036580", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u7f8e\u56fd\u5c0f\u8d39\u6587\u5316\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27825518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27825518/answer/154298167", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u518d\u5f3a\u4e5f\u65e0\u6cd5\u6253\u8d25\u4e24\u4e2a\u4ee5\u4e0a\u7684\u5c0f\u6df7\u6df7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569502/answer/154308397", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5bb6\u673a\u5173\u529e\u4e8b\u8fd9\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38972526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38972526/answer/154598956", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u7f8e\u56fd\u5c0f\u8d39\u6587\u5316\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57874480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57874480/answer/154663380", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u201c\u6cb3\u535730\u591a\u521d\u4e2d\u5973\u751f\u88ab\u5f3a\u8feb\u5356\u6deb\uff0c\u5acc\u7591\u4eba\u5305\u62ec\u5e02\u4eba\u5927\u4ee3\u8868\u201d\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\u6709\u7c7b\u4f3c\u4e8b\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/154666065", "content": "\n\u88ab\u8001\u677f\u6f5c\u89c4\u5219\u4e86\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/153563651", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57723004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57723004/answer/154039529", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e1c\u897f\u4e0d\u80fd\u8d85\u524d\u9020\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35602286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35602286/answer/154335861", "content": "\n\u79fb\u5c45\u6d77\u5916\u7684\u534e\u4eba\u600e\u4e48\u9632\u6b62\u81ea\u5df1\u7684\u5b50\u5973\u53d8\u6210\u5916\u9ec4\u5185\u767d\u9999\u8549\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57618913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57618913/answer/154386200", "content": "\n\u4e8c\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u7537\u751f\u600e\u4e48\u7a7f\u5f97\u53ef\u7231\u3001\u663e\u5f97\u840c\u840c\u54d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57814976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57814976/answer/154541864", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u52a8\u8f66\u6324\u6b7b\u8005\u7684\u59b9\u59b9\u7684\u5fae\u535a\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57820506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57820506/answer/154553145", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u8425\u5e02\u80dc\u5229\u4e00\u4e2d\u526f\u6821\u957f\u56e0\u5973\u751f\u5934\u53d1\u8fc7\u957f\u65a5\u8d23\u5176\u201c\u601d\u60f3\u80ae\u810f\u4e0d\u77e5\u5ec9\u803b\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28850038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28850038/answer/153980880", "content": "\n\u4e09\u7ebf\u57ce\u5e02\u6708\u85aa 3500 \u5143\u548c\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u6708\u85aa 8000 \u5143\u4e4b\u95f4\u5982\u4f55\u6743\u8861\u5229\u5f0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/154437931", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50293388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50293388/answer/154035558", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u628a\u65e0\u803b\u5f53\u6709\u8da3\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55407481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55407481/answer/154387087", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\u5bf9\u5927\u578b\u72ac\u771f\u7684\u6709\u5f88\u5927\u504f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/154005671", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/54562177", "content": "\n\u88ab\u8001\u677f\u6f5c\u89c4\u5219\u4e86\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57694774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57694774/answer/154301902", "content": "\n\u6c42\u52a9\uff01\uff01\u540c\u5b66\u7684\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u5728\u7f51\u4e0a\u88ab\u6cc4\u6f0f\uff0c\u5e76\u4e14\u88ab\u4fae\u8fb1\u8bf4\u53ef\u4ee5\u7ea6\u70ae\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57768375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57768375/answer/154380690", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u7684\u77e5\u4e4e\u7b2c\u4e00\u7b54\u6848\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19851948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19851948/answer/154520914", "content": "\n\u9999\u6e2f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u79f0\u4e3a\u300c\u6587\u5316\u6c99\u6f20\u300d\uff1f\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\u6700\u65e9\u662f\u7531\u8c01\u63d0\u51fa\u7684\uff1f\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57824626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57824626/answer/154521824", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85SpaceX\u5317\u4eac\u65f6\u95f42017\u5e743\u670831\u65e5\u4f7f\u7528\u56de\u6536\u706b\u7bad\u53d1\u5c04SES-10\u536b\u661f\u5e76\u518d\u6b21\u6210\u529f\u56de\u6536\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57814976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57814976/answer/154551156", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u52a8\u8f66\u6324\u6b7b\u8005\u7684\u59b9\u59b9\u7684\u5fae\u535a\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/153856683", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57774101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57774101/answer/154226865", "content": "\n\u5f53\u73a9\u5bb6\u9000\u51fa\u5355\u673a\u6e38\u620f\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u7535\u8111\u8fd8\u5728\u7ee7\u7eed\u8fd0\u7b97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37904962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37904962/answer/76263866", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u77a0\u76ee\u7ed3\u820c\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22049706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22049706/answer/35775989", "content": "\n\u5934\u53d1\u7761\u89c9\u540e\u53d8\u5f62\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d17\u8fc7\u540e\u5c31\u4f1a\u6062\u590d\u539f\u5f62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57379049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57379049/answer/153953665", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5c31\u5f88\u5b64\u72ec\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57006572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57006572/answer/154162259", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u53cb\u8bb0\u91cc\u79df\u7740\u623f\u5b50\u7ed3\u5a5a\u518d\u6b63\u5e38\u4e0d\u8fc7\uff0c\u5728\u56fd\u5185\u5374\u4e0d\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25699277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25699277/answer/154187882", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u4e00\u5b9a\u8981\u8d81\u5e74\u8f7b\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27696986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27696986/answer/154192048", "content": "\n\u5f53\u9009\u8c03\u751f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57643006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57643006/answer/154231170", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u8fb1\u6bcd\u6848\u7591\u4f3c\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57763089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57763089/answer/154442476", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5fae\u535a\u8f6c\u8f7d\u5149\u660e\u65e5\u62a5\u6587\u7ae0\u6279\u8bc4\u738b\u8005\u8363\u8000\u4e0d\u5c0a\u91cd\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57742194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57742194/answer/154485615", "content": "\n\u4eba\u4e0e\u4eba\u5728\u4e3a\u4eba\u5904\u4e16\u65b9\u9762\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57722685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57722685/answer/154508914", "content": "\n\u5728\u5b66\u6821\u7a7f JK \u5236\u670d\u5374\u88ab\u4eba\u8bf4\u9a9a\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47236050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47236050/answer/154150224", "content": "\n1000\u5e74\u5230\u5e95\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6982\u5ff5\uff1f1000\u5e74\u5bf9\u4eba\u7c7b\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57757971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57757971/answer/154387122", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u300b\u516c\u4f17\u53f7\u53d1\u8868\u7684\u201c\u8346\u8f72\u662f\u5973\u7684\uff0c\u674e\u767d\u6210\u523a\u5ba2\uff01\u5c0f\u5b66\u751f\u73a9\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u8fd8\u80fd\u5b66\u597d\u5386\u53f2\u5417\uff1f\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57701573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57701573/answer/154347480", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u56fd\u5df4\u9ece2017\u5e743\u670826\u65e5\u8b66\u5bdf\u6253\u6b7b\u4e00\u540d\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48040579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48040579/answer/154436187", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u80cc\u5355\u8bcd\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}]